曼徹斯特恥笑區

說個笑話 哥迪奧拿

希望夏撚射到鏝出局

說個笑話 世一攻中迪布尼 英超狀態第一根多安 世界第一防中洛迪

世二中堅史東斯唔講?

拉

開定 聽日笑埋曼聯

無agree路=辣殺

世一中堅會唔會係麥古尼

講得好！

世一係隻龜
咁VVD咪史一？

VVD係史一喎

So sweemarwuwuwuwu lmao

的確係

死牙狗你收爺啦

哲。

推

笑還笑唔好笑曼聯

樓豬

又燈中

Push